大家玩既第一代 GTA 係咩

GTA VC

平面果隻

2D 淨係玩過 NDS
斬到成街啲人一半

GTA SA
果陣時我日日研究緊點樣加d飛機mod落隻game

2 不過淨係玩過下 3先開始打爆機

SA 係最好玩既一代

真正玩應該係5

唔覺
尤其係後來接觸GTA 4同5
就覺得SA d graphics好鬼差

咁無得比架 差咁耐

gta5

SA 咩年代產物呀
當然唔係講佢畫面
係講佢故事同埋可玩性
多好多小遊戲玩

20年後
5 係最好玩既一代
唔覺
尤其係後來接觸GTA 6同7
就覺得5 d graphics好鬼差

最唔好玩係咪 4

VC>SA

點解
VC 地圖細啲

3>LCS

上面得一位接觸過gta2
小學雞到全部

又有得扮老屎忽

好想幫老野含撚

gta sa ps2 玩 個陣覺得好驚喜，隻game 之前完全未聽過 唔知咁出名。 地圖好大，好多支線，好有探險感覺，自此鍾意玩大地圖game

Liberty city

GTA SA
如果出GTA6有得收𡃁就正

嗰陣成日穿條火車隧道去郊區

Vice city

SA 叫雞都多野玩啲

On9仔

SA
PC挽mod挽到死game
reinstall再無限loop

你老母俾人玩到死game

GTA VC
要推進劇情先可以開另一個島

挽你老母 隻game仲老過你

4 都係咁
一過島即刻 6 星

SA果陣無意中識到條女做埋gf 成日去拍拖扑野 但有一次唔小心殺左佢後save左 之後搵極都搵唔到gf

VC
但SA 係玩得最耐
對V好大期望，但點知玩咗之後有啲失望

ps1 第一代平面

GTA IV 邊有

Vc

Grand vcs psp

PS1 GTA
果時完全唔知玩緊乜

我都係vc tommy
未開劇情都可以用啲技巧過橋，但成條橋同對面個島都係一個人都無

我印象中 4 嗰陣係揸直升機衝過島喎

玩過平面
之後就psp

成日幻想啲樓可以入去 每個單位都有野咁就好

Ps2 sa
之後pc都玩sa

Btw印象最深刻一定係個兩個遙控直升機殺人放炸彈任務

GBA個隻
好似叫Chinatown?

GTA VC
PANZER

開頭玩都係揸車周圍走

PSP VCS

嗰陣印張 cheat 出黎打機

PC gta2 偷坦克

Same

我意思係玩vc之後先sa年代
Sa係最好玩

Same
果時小學暑假發現左隻咁好玩
玩到停唔到
第一次打機打到比老母屌到仆街

上L下R左L右R

Sa真係最撩掂
人肉飛行器
勁多cheats

屌你講graphics
咁所有game都愈出愈好架啦

VC超好玩

YECGAA

你個名

GTA LCS PS2

Sa世界第一

玩支線玩小遊戲都玩勁耐
仲有𡃁收

Gta hot coffee

psp唔記得邊集

gta sa

有冇人玩過gta 血戰唐人街 好撚正

第一款玩係3
果時覺得可以係個地圖走來走去正到
殺人 血又夠爆多
後來玩VC 覺得個地圖好細 但車開始靚

到左SA。CJ真係好撚型。隻game 正。周邊野多。又夠大。有賭場

再玩就係5了
第一次三線角色。意外地好玩
佢亦係最經典之一了成為

果時冇printer小學雞
抄滿左兩版紙
之後識背
一有星就勁快打cheat

2 ps1

SA真係好正
但我卡左關係遙控飛機殺人個任就冇玩
睇晒攻略都係唔識點過
殺晒人仲要回程

有唔知好似係psp玩過
好撚正
平面

我都好撚失望

chinatown nds黎
有個mode可以販毒,搶毒品車,賺到笑
但啲錢都無碇駛

3個角色 但劇情太短 好浪費

第一隻玩既gta係ps1 果隻，平面，d人好似粒豆咁
不過坦克無敵

vc, BTW SA 先係王者

屌我卡飛行學校

攞住把電鋸周街行

VC係唯一一隻可以入去機場(室內)同商場(north point mall)

唔記得係咪sa
果陣好似係有人開ser，我同班fd加埋啲台灣佬玩
開波要做pt搵錢買車升lv，夠lv先有得揀做咩職
有好多職可以揀
又有黑幫，又有警察，又有記者
警察黑幫都係player，黑幫又可以有好多group
做黑幫打劫要自己計畫逃走路線，想唔走佬又可以玩定點槍戰等時間夠
記者就可以播歌比人聽，最正係成班打打劫播古惑仔

NDS畫面差可以玩血腥,IV,V果啲唔知係咪驚過唔到送檢,唔敢咁血腥,可能太真實

有冇人開番個LIHKG gta sa ser

有無人同我一檨係玩Gta advance?
之後VC
雖然SA最好玩但係VC個感覺先似真正黑社會
SA好似小遊戲咁

SA 之後先VC

記得以前高登有個ser

PS1 玩過
唔確定係咪GTA黎
個人係LEGO人藍色衫
基本上搵唔到槍射人
通常都用鐵鏈花周街打人

好快無人玩 真係唔好哂心機

Gab 嘅gta

gta sa有冇link down?

Gta3 低重力cheat 用坦克支炮嘅反作用力飛過島。

記得玩sa嗰陣上youtube睇secret片俾人第一次rickroll

GTA2(好似係）
PS1 果隻

玩開高登賽車ser,好懷念 後期長期得自己一個周圍行

玩 4 嗰陣玩 online 連個線都連到躁

Steam 買

鐵拳套先岩

唔記得講，開波做pt係渣垃圾車最好搵

2
好鍾意個旁白把hyper聲

GTA3
最撚記得一開始原全唔知做乜柒
地圖又唔曉睇

2 玩過下
3 第一隻爆嘅gta, 嗰陣真係好震撼, 個世界好真咁, 揸著架車周圍兜都一日
VC 最有大亨feel嘅一集, 好多地方同疤面煞星一樣, 間別墅唔在講, 又有保鑣跟出跟入, 又可以買唔同物業幫自己搵錢, 一流, 衰係衰在地圖細啲
SA 勝在豐富, 故事題材唔只黑幫咁簡單, 乜都可以炒埋一碟, 地圖廣闊, 角色stat又多咗, 非常出色嘅一集
4 主線故事最正, 投入感大, 畫面亦靚咗好多, 約會系統亦幾有趣, 美中不足係刪減咗唔少嘢, 爆機後揸著啲錢都冇嘢做
L&D 短小精悍, 故事幾好
5 反而最唔鍾意呢一集, 角色一開三搞到投入感細好多, 而且故事唔多吸引, 任務亦比較悶, 到而家都重未打爆

ps2唔記得邊集

GTA2，好記得有個任務係搶巴士，然後運乘客去屠房整熱狗

4 反而我覺得佢係用黎試系統
冇咁好玩

gta2 當時仲係啲老番店 出面坐條mk果啲買返黎

GTA3

細細個一直做任務 希望第3個島（最左邊）個山頂隧道會開通去另一個城市 到最後爆機先發現條路係唔會開通

小學玩過一但完全唔識玩，淨係識渣住架車周圍沖同亂殺人

真正開始玩係VC

呢關真係玩到癲, 我玩咗幾日先過到 最正係想走嗰陣會收到電話恐嚇你

Vc係網吧玩 10幾年前左右
Sa 學開飛機最麻煩 但係故事好玩
之後4既兩個系列 比較鐘意玩gay tony個系列
Gtav ps3玩

GTA2

不過無細地圖，成撚日都唔知自已去咗邊

玩到第三個島就放棄咗，唯一一隻玩過但無爆機既GTA

p.s.之前rockstar官網有得免費dl, 但而家好似無咗條link

gta sa仲有樣好,就係有samp無限ser玩

係咪冇人知sa個hot coffee係咩？

依家啲細路仔點會知

*左上角果2條

嗰陣喺人地屋企睇過
但係自己冇玩

可以留意下steam/其他game網, 我之前6歐買咗3/VC/SA合集, 抵到爛

Gta 3
個陣得一種飛機俾你渣 但係飛唔起既

之前訂 GTA5 嗰陣送

Vice City

sa最好玩

第一次接觸好似係3,好細個有人喺網吧帶我玩
之後唔記得係PSP VC定GTA4先認真玩過

好似係psp隻vc 細個老母唔比買ps2

第一隻玩係vc
後來返轉頭玩3
得3爆過機
Sa好玩 5都好玩 但無爆到機就無玩

gta vc, 嗰陣小學唔識玩，亂揸車撞人

又會明目張膽玩hot coffee嘅…

vc

第一代GTA 一出已經有玩
所以GTA 3 出個時個震撼感真係極大

呢關好記得, 個任重要幾前期下, 玩完之後已經冇遙控任難到我

gta3
之後每一代都爆晒機
psp有得玩好撚爽

VC

平面果隻GTA 有激光同火槍玩 燒到d人慘叫好撚正

好似係vc，03、04年個陣小學低年班去個同屋苑嘅同學屋企睇佢玩
個陣佢叫隻game 撻車 佢可能有3d暈，玩左陣嘔

VC成日cheat部坦克出嚟同警察駁火

sa同vc爆過幾次
3就玩過下就算
最近就pc玩返vcs同lcs
玩過咁多集,論遊戲性
sa>vc>4,5>其他

點定義第一代
我第一次玩係PSP既GTA VCS
電腦就SA
但之後又走去玩GTA3

GTAIII

5

好唔慣冇地圖睇

識玩識玩

以前玩 NDS 偷車要駁電線同扭螺絲批

細個得psp
第一次玩LCS
但咁多代覺得SA最正

其實細個我連隻game故事係咩都唔知
一路都係着住件囚犯衫四圍打人

Grove Street, Home
At least it was before I fucked everything up

呢句旁白

GTA 2

Vc同ps2 LC 個陣剩係識係條街發癲
真正玩任務就真係5

仆你個街有聲既

Big Smoke: All you need to do was follow the damn train CJ!
點算啲英文好似都係喺呢度學

GTA1
細個喺龍珠買老翻以為叫GT就係賽車game
玩左一陣
之後每集gta都有玩
3既衝擊係最大 因為當年第一次有3D既呢類game
vc麻麻地
sa就真係當年神作

大家拿拿臨過黎幫老屎忽含撚啦

GROVE
STZ
4 LIFE
sa同gta4既劇情都冇得頂

VC開始玩

3
不過 5先爆機

VC
不過最深刻始終都係SA

All you need to do is follow the damn train

I’ll have two number 9s,a number 9 large,a number 6 with extra dip,a number 7,two number 45s,one with cheese and a large soda

sa玩電單車追飛機
遙控飛機同vc遙控直升機玩到燥
個時都喺up save上網求助算

psp vc 我記得係光頭佬主角係軍營做任務

遺憾係卡住系用大卡車行橋邊閃直升機

有冇人好似我咁卡關

btw 上右正方三角下左交叉圓形

如果冇記錯係lv武器

玩左不下十幾次
玩左3日先過到關
仲要自己chok cheat 開瞄準自己開槍先過到

gta3
仲記得係去老番檔買100蚊6 隻

SA
正到癲

Sa>vc>v

GTA sa.細個果陣唔識玩，但係覺得可以周圍打人好爽

Gta III
不過最好玩覺得係SA 後期玩改mods 改秋明山入去 去舊登ser 玩飄移

我都係幾經辛苦
剷架電單車上去
自己開槍掃低一半人
先過到

CJ

Sa有啲識背

3

Sa好似都未爆過，一係玩hydra,一係玩mta
Vc都未爆
得4爆過
5單人mode 都未爆，睇達哥玩完故事算
5就緊係玩online

GTA 2
小學同學帶過黎玩，
好鍾意拎火槍燒人
最好玩都係sa

R1R2左下右上左下右上

最後等左一年down iso 玩完美save

OHDUDE 呢個太好記

罪惡都市
我抄cheat code比表哥笑

vc，第二隻係gta3
之後sa

VC->SA->3->IV
5無玩 因為無錢換電腦

SA

SA同GBA嗰隻唔記得邊隻先
當年小學雞為左隻hot coffee搵嚟玩
GBA嗰隻就成日同賽車嘅GT Advance簡稱GTA撈亂

Gta3 果時好陣撼

GTA2
好記得有關可以用一架車換一把槍
之後瘋狂搶車

呢關好難玩
Smoke射左幾百萬槍都殺唔到啲友

port過架九巴落去SA到

cj有聲

SA
記得最後有個揸飛機任難到仆街

Sa最好玩 好撚用心咁抄cheat落張紙

玩GTA2
搵架大貨車塞住成條馬路
之後火箭炮射到大爆炸
即刻5星

[red][/rCPKTNWTed]

最鍾意GTA啲神秘原素

屌你GTA5 C山飛行器easter egg解左未

第一代定第二代

Hey CJ

呢排有幾個讀緊小學嘅親戚上我屋企玩
我是旦開左隻gta v俾佢地玩
佢地爭住玩到停唔到手
同我細個第一次接觸gta vc個陣一鳩樣

用橙色果本書入面d code
出架坦克車車死哂d人
出支炮射向火車 炸死哂d人

Gba版

GTA2

PS1 第一代

San Andreas
搵張紙抄低哂啲cheat codes

vc 果陣係網吧玩 唔知要做任 靜係周圍殺人 渣車

on9, 我廿中都3先開始玩

Gta3 係Psp玩

果陣得7歲

SA
遙控飛機個個任打撚左兩個星期先過到，之後佢load 動畫果陣死機，嬲到仆街
再打多兩日都過唔到，最後上網dl 個過左既 save 算

gta vc
最有印象係唔知cop點解 要查字典

PS隻GTA
乜鳩任都無做,剩係響到搶車周街車死人

UZUMYMW
HESOYAM

我都唔知邊代
細個係表哥屋企玩ps1
有得揸架貨車係斷橋跳過去另一個city
有冇巴打知係邊代

GTA3

第一次睇係好耐之前又一城頂樓有間game 舖試玩
玩VC 一大班細路圍住電腦
有得偷車果陣真係

GTA IV 算唔算最難爆機？

細個淨係識玩屠城

我都係呢代開始玩

GTA2, 真係好玩，記得最快係警車，要諗點搶警車

gta3出係ps1到咩?

我喺PC玩

GTA 3 開始玩 個陣係foxy到單

個人覺得 SA > VC > V > III

好似係電腦渣既先特別快 自己渣好似仲慢過d跑車
最正係企喺 槍 甲 血既補給點同班差佬槍戰
去到第三個島一街坦克唔夠佢玩

依家不斷重複Loop

可以喺火車來之前用狙擊槍射死司機

GTA3 不過之後玩SA覺得正好多 可以去沙灘開電鋸斬肥婆

Vc
個時最鐘意係咁cheat 坦克

GTA 3

不過最好玩都係SA

ps1 鳥瞰果隻
唔記得1第2

SA:MP
細個好想開Ser但係唔識

SA
跟住玩返Vc同gta3

VC，嗰陣有裝SA，但最後玩唔到，唔記得咩問題
之後VC玩到裝秋名山mod，上外國論壇搵改車，武器mod 最記得將自己改做克勞德再揸AE86

Ps版
GTA1
唔識做任務
開秘技無限子彈，用機關槍接近無敵，除非有坦克（唔記得有冇）

DC有玩GTA2
變得好難，但個OP好正，用真人拍

advance
餅帶仲響到

細個成日拎出街玩

4之後冇再鎖住啲地方啦

GTA3
第一代3D嘅GAME

條友又唔講野....

以前玩LCS玩到同呀哥特登去圖書館到print cheat code

Gta2 2d版幾好玩

數字鍵盤手機果隻

Nuttertool

Sa

真係好好玩，自由度高，CJ又有得練大隻
之後玩返3條友唔識游水

4，5就畫面係靚左
5最成功係有online

GTA 1 PS1果隻

Vc stories
上下左右OOLR
用得最多

嗰陣玩4過島覺得隔離島勁靚

第一次喺 ps2 玩，嗰時乜武器都冇，又唔知可以做啲乜， chok 密技又 chok 唔到
全程喺條街打人，玩到頭痛

細個玩就係卡呢個任

gta3

GTA III

windows 98 時期

我諗呢關卡左成星期起碼

vc
主角唔識游水

咁多vc玩家

難玩到仆街

諗起VC搶坦克

唔講咁多 SA

Gta1 不過冇爆機 有得飛橋

4係咁架

有冇人玩過GTA:Chinatown War 好似冇咩人知道呢版

小學個陣玩gta 3先 跟住vc sa
反而真係爆機就大個玩4同5

差d玩到猝死

GTA 1, 成日玩跳軌電死自己

GTA 個架火車究竟有冇方法停到佢

GTA 1
我係老餅

Same here
見到個個初玩都係3， vc
又話小學去人地屋企玩

我玩3時已經考撚完會考啦

其實係4同5先咁易玩，5仲要有checkpoint

GTA 2 玩過下 果陣太細個當揸車game 玩
之後成日去小學同學家玩GTA3 狂打cheat黎玩 無記錯係gunsgunsguns？
VC玩過下 但唔長時間
SA係人生打得最耐的game之一 隻game太豐富
GTA 4 & 5 都有打爆 有返咁上下大 先會識明白故事性

基本GTA 345同SA 畀我個地圖我 我諗我宜家都唔會迷路

有冇人玩過

我都係，到而家都覺得好高難度

個死肥仔根本唔識開槍
你試下掉番轉

PC GTA2

我第一隻同friend玩連線既 game

仲記得有個bug
如手榴彈或汽油彈可以四圍飛

要同架火車保持距離 keep住同嗰四條友平排就好快得

好後悔玩過VC...

後面無一代做得番佢果個故事同自由度

係啊屌 水高多少少就浸死 黑幫大佬

自由度...SA 同 V 大好多喎
至少個主角識游水先啦

地圖大咗又唔等於自由度大咗嘅

SA 最正,有得練肌肉

GTA2 仲記得佢個map有好多斜台可以比你飛架車
改裝完架車可以放黑色油去後面
電槍同火槍

其實劇情來講vc好正 一開始同lance偶遇 幫肥佬diaz做嘢 再聯手搞掂diaz 最後俾lance出賣

PSP果隻咩咩city

Vc個夏威夷大時代黑幫好撚正又colourful，主角tommy殺人唔眨眼，真正大佬

不過唔曉游水

Vice city PS2
最中意揸坦克車
同埋攞把武士刀周街斬人頭

雖然玩得最多唔係 GTA:LC
但係好記得去機場攞坦克撞人

GTA VC
路人死時啲叫聲特別正
其實覺得新出嘅gta啲graphic係比以前𡃁
但係好多野都太過真實
冇咗初時嘅打機感覺

gta vc
玩到完美100%
好有成功感

仲有坐緊車果陣冇得轉角度

GTA VC 啲路人射頭會成個頭消失

噴晒血

高炒落去個隻，ps年代

VC
呢個任卡左幾日先過到

同埋比較深刻有個任係扮警察入警局 個任好好玩

4 個故事真係好正 玩完好sad 2個只能活一個

5其實係浪費左 2日就爆左機 怪就怪專注整online 令到故事浪費曬 明明崔佛咁正

但係online 又唔見得整得好好 琴日係pc 到開黎玩個連線重係咁鬼慢

Sa個個都話神作 但就無玩過呢隻

而家期待緊隻gta 西部版 2 睇完人玩1個評價都幾好

VC揸巴士（地圖細到易記）
轉SA發覺地圖好大 再煲佢個multiplayer

有 有一場扑野條女好豬

以前玩VC
跟住SA
跟住過左好耐，幾年前中秋聖誕高登有SA 賽車車聚個D SERVER
入去玩返，而家諗返都幾warm

sa

psp 唐人街
認真玩就係gta5

應該3>sa>5

Gba個隻

不如講下一個GTA會嘅taken place
我覺得唔會出GTA 6 住 ，大約2020左右應該先會出。
期間呢三年我覺得會出一至兩個好似VC SA GAY TONY 嘅版本 問題係佢take place會係邊?

屌 睇錯GBA

between GTA SA真心好撚正，之前steam特價都淨係買番SA黎玩

玩過gba果隻

psp gta vice city stories
80s miami

Vc爆過好多次機，嗰陣仲同啲fd鬥快爆機，故事好正，嗰陣覺得好撚on9主角唔識游水，要開秘技用架車係水上行，覺唔覺宜家gta5有啲更新係用返以前啲秘技。

之前喺網上睇過篇報導
話GTA 6場景會轉左去東京

Grand Theft Auto: London, 1969

gta1，搵夠錢就過關，幾得意，集集都有玩

前排搵翻

sa卡左係跳跳車疑似中bug過唔到，其餘由3到依家5都係爆哂主線，依家仲有玩線上

SA卡左係遙控飛機追車嗰關
玩玩下隻碟都壞鳩埋
跟住已經係玩5，主線短撚過Edison

Vc>sa>samp同人上網玩
Btw 有冇人有玩過教父

最正真係SA
記得海邊渡假屋條馬路有個山丘斜坡
成日係戈度飛車
又係戈度試過六星捱左超耐
呢係個斜坡上面天橋底
警車上唔到黎
直升機又射我唔到
唔知有無人試過

GTA嘅take place有模式的
GTA IV <- GTA III : liberal city
GTA V <- GTA SA : LA
GTA VI <- GTA VC : vice city

Vice City

果陣係老翻鋪到玩

還記得係VC用武士刀斬甩人個頭，成個噴泉咁噴啲血出嚟，至此上左癮

唔記得 vc 定 sa
有得入 code 等堆揸住百佳袋既女人跟住自己
然後我用追擊槍爆佢頭
同埋用電鋸追住d 屍劈，鋸到d 血淺哂上 mon

GTA 2
楂住坦克去屠城覺得好正
爆咗機
但係冇做過任務

All you had to do was follow the damn train CJ

得三大幫派😎

你條死嚫仔 想屌走我無咁易

我都有玩Sa

𡃁
自膠

甘甜香醇嘅老撚

細個返大陸買老翻,叫神偷賽車,以為係賽車GAME
開始完全唔識玩,不過又覺得幾過癮,
最鐘意揸車搵5條友連住行果D一野車爆佢,
好似蕃茄咁,好撚爽

望頭殼頂個隻叫咩

第一隻玩係gba某隻,俯瞰視覺

最鍾意都係SA,多野玩,爭地盤,健身,學拳,體育館玩花式電單車同揸車鬥撞

d任好多變化,好多都好記得,燒田,搬貨櫃,去農場搶車,同個女人打劫銀行
zero d任要玩遙控飛機殺人同玩遙控直昇機,勁麻煩,玩左好多次先過

LCS

講漏左
以前玩SA為左升肺活量，試過係二島游水去一島
仲有改裝架的士，裝尾翼，氮氣加速，再去接柯打

GTA2,仲好記得係個海附近揸警車引其他警車衝落海

居然無人玩過gta3
3, cv, as 都卡通化，物件起晒角，但以當年來講僦論畫面或玩法係好突破，最遺憾係無人中字幕

4，5開始玩真實化，又有online元素，我覺得5係最好玩，雖雞固個都吹捧sa

gta3可以用槍射斷路人手腳，用rpg炸散路人，好血腥

第一次玩係SA 係ps2到玩

之後入左老正係pc 玩 慢慢接觸左

之後玩返VC 同 III

後來先發現GTA III 主角最慘 係SA戴帽又被條女屈坐監

有冇人玩過gta gba個隻